［澄清］有關理工手足踢保「成功」 請不要對手足製造2次傷害

事源快必指理工大學被告暴動同學全部踢保成功
不少網民被誤導以為係好消息

隨後快必更改內容變成6位同學

1）理大一役近千人被捕 不可能全數踢保

2）已上庭嘅人係無得踢保

3）仍有手足在牢房還押

4）即使踢保「成功」 只代表當刻踢甩咗罪名 唔需要報到

5）因為狗方已掌控被捕人士個人資料
踢保後可以隨時上門/預約拘捕

6）點解會咁多人會信/理解「理工被告暴動同學 全數踢保成功」=所有被捕人士踢保成功

7）就算踢保成功 都算唔上Great news
因為隨時都可以預約拘捕 隨時被送攻擊性武器上門
亦無辦法再自由自在發夢

呢件事已經對某啲手足造成2次傷害
咁多人睇完一個政客Facebook就信曬
到依家都唔識Fact check
亦證明對理大被捕嘅人無關心 無睇開新聞
當理大手足係咩？打完就無人理

最好全部人都無事
咁就唔駛內疚 可以開開心心過聖誕行商場

手足不是condoms

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

其實冇人相信全部人踢保到囉。。。

快必：6位於理工被告暴動的同學於長沙灣踢保成功。

Reminder: 應該只係佢果邊義務律師團接嘅case都踢保成功，唔代表所有係Poly被告暴動嘅手足都踢咗保。
選擇拒保/踢保前請先詢問律師意見。

#新聞

去Facebook睇一轉

612 Reminder: 應該只係佢果邊義務律師團接嘅case都踢保成功，唔代表所有係Poly被告暴動嘅手足都踢咗保。
選擇拒保/踢保前請先詢問律師意見。

唔係啊化。。。。

Facebook始終係2個世界
尤其上咗年紀嘅家長好易被誤導
啲出名黃絲page一forward就會信

快必作為傳媒人可唔可以講嘢仔細啲

理大手足唔可以放棄

吊，拯救佢地班手足，個個當場捉到告暴動，起碼坐3年

仲笑仲慶祝

好似標題黨呃view呃like咁
點會用「全部」呢個字眼

屌佢老母佢咁樣出個post真係好撚on9
仲有大眾幾時先明踢保唔撚代表一天都光曬
成撚日有人被捕就問踢左保未點解唔踢
屌你老母唔撚識就咪撚識少少扮代表衝出黎柒啦
一係你就嘗試理解清楚點運作一係就收嗲

幫你推

推

做咁耐政客都唔識用字
佢段野嘅字面意思真係全部1100人踢保成功囉
之後先更改做6個
咁都得 澄清都唔澄清

好似以為踢完保當無野咁

推一推

快必唔店

認同
個個講到冇事咁
比翻啲危機意識好冇

半年都咁多人未知咩係踢保 心鳩淡
文宣組出過好多次法律懶人包

Okay got it

TG 公海：

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

快必真係⋯⋯

快必

快必不嬲係on9仔，不意外

推 正視聽

點會忘記理大一役, 一生不會忘記

p

搭巴士經過親理大都有小小打冷震
請所有人都不要忘記啊

傻佬講野都咁多人信

熱門仲係理大手足全部踢保成功

毋忘手足！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

呃like唔洗本

快必真係當標題黨呃like咁出post

push

熱門

連懷仔都Get錯

踢保同無事係唔同

快必真係垃圾黎

點都彌補唔到

所有有份上庭嘅手足
睇到咁多網民見到快必段野就信咗 好似普天同慶咁
可以想像到佢地內心有幾難受

所以呢班人真係好柒，只係識打飛機

咁小事就普天同慶咁

單次單次拉嘅手足好慘 無人理

快必真係垃撚圾

快必亂鳩咁嚟唔係新聞
佢講嘢都信個吓先難搞

懷仔都get錯

屌得6個有乜咁佳音

呢個先係問題 好多人信
連登都好多人問fc?
Facebook大部分人都信

Push

推！

推 安全第一第一

推!!!!

亂up唔駛本

真…
快咇講到全部無罪釋放咁

真，仲見到有人問係咪捱完48放人，理大件事都半個月啦

其實第二個post都仲係錯，涉嫌暴動被捕≠被告，講到好似上左庭可以踢保咁

佢都算係政治人物，講句野都可以咁錯

如果我係上庭手足 真心會灰鳩

仲有其他手足呢

【咩係保釋？咩係踢保？懶人包】

第二朝科學館個批最少兩人還押
將會在牢房過聖誕新年

已置頂

就算係連登都好多人信
你去隔離post望下...

我有睇⋯仲成千幾正評

垃圾快必唔意外真係

唔明點解咁多人信

正評

真，要繼續關注，算唔上咩great news

懷仔都話great news
灰咗

咁你又唔撚使咁快情感勒索嘅

佢諗得比較簡單姐，我諗如果佢睇到呢個post都會明嘅

堆

認同

只有法庭上 法官判你無罪 或者律政司撤控 成件事先叫完 五大訴求既特赦係一定要做到

我屌呀, 6個同全部差咁撚遠既

屌，講清楚左D 啦仆街，fake 撚哂啊。

每一個手足我相信大家都好重視

條友果條咩踢佢老母片都唔知坤左幾多人啦
亂咁教人踢,案情嚴重啲果啲分分鐘上埋庭還柙緊啦
仲嫌香港唔夠多法盲?

一開始見佢講全部真係以為全部

支那雞一隻，你想佢點

呢句都情緒勒索
事實啵
真係好多人信咗呢鳩up 好開心咁留曬言
上庭嘅手足覺得好hurt

咁懷仔唔係freerider黎架嘛
就係一個聰明又跟得貼嘅人都Get 錯先灰

有叫跟貼下甚至有啲常識都諗到拉咗咁多手足快必邊知得晒全部人咩情況呀
人咁講就信到足諗都唔諗吓make sense與否真係好失望

1100人 真係無可能一個人follow曬
見到黃絲仲未識fc好灰啊

手足

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

快必個垃圾真係狗黎 幾時退落黎

推……

俾狗留過資料真係好難走

831

做咁多年都咁廢
眾志個班後生進步神速 又有擔當肯認錯

除咗係純街坊
否則踢過保都等於高危 要一直擔心比狗上門
亦無法再同前線朋友聯絡
驚比狗跟

Thanks for information , I doubt “all” too

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

快必條撚樣係鬼係共諜嚟

2黎講，好似真係暫時未見係poly 出黎既人提堂噃。有2就自然冇3。

快必淨係識得叫人踢保

做乜不推文

踢保必開口埋口都叫踢保
有律師跟進會唔知幾時最好踢保咩

成個POST都屌柒快必
係FB班友信咗
闢謠應該去返FB

推呢篇，拉果篇

我都係咁諗
俾你踢保
之後其實都可以上門再捉返

正如之前所講, 運動一輸 完咗之後就會開始清算
所以一定要贏, 手足先可以平安

明白

屌

一巴車醒我

推再推

tui

出發點係冇錯嘅，以被捕人數計其實踢到一定要踢，香港popo做野不嬲多一事不如少一事

震驚了14億人

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

唉 香港啲政治人物

推推

721 831 101 1111

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢絕對唔係freerider，又有心又有貢獻，但太遲留意政治，淨係留意呢半年新聞，對好多政客都唔熟悉係咁上下。
有心唔怕遲嘅

無錯啊 就係咁有心就會搞亂 值明句野好有誤導性

信個班用下腦先啦
點會全部

快必又係 屌你老母FC咗先出啦

話全部踢保個post仲係熱門嘅

Tui this

啱

有得踼,ㄧ定踢

其實快必經常聲大夾冇凖

香港金總終於接受網上會員申請啦